有冇人天生性格奇怪

唔係因為後天經歷
而係因為天生生出黎就係咁
唔信? 搵人望下你出世生日時晨就知

先天定後天其實好難分 同埋你個求證方法...

我一出世嗰陣老母帶我去睇
話我大個口才會好好 靠把口搵食
屌啦而家變咗個講嘢都口窒窒嘅毒撚

如果你屋企有兄弟姊妹
大家成長經歷差唔多
你就求證到